<EMSD> Internship Offer 等侯區

比學校 Nominate 左既入黎揮下手

你做乜野自po HKU secret？

你去MTR啦

鏗哥 唔係去mtr咩

唔關我事

唔做 MTR

唔想玩三個月 Excel

It冇晒聲氣